屌那星 mx扒餐有埋龍蝦湯

不過要69
識食一定督落去

美心真係狗先食

焗豬唔差

又貴又唔好食

狗糧

屌中伏

湯少又難飲
肉酸又凍
全城中伏！！
美心你咁做野點x得！！！

今次駁唔到

無咩事咪食

幾白痴先會入美心中伏
有咁多活仔唔去食

食厭左試下姐 鬼知咩

永久blacklist x你老母！！！

點伏法?

追po

MX算好食 大家樂D扒真係世紀垃圾 利申荃灣戈間

早餐賣淨

阿活淨係鐵板都吊打

係

阿活咩刀吊打啦